clc新歌出咗喇！！！！！！！！！

.

好洗腦

1:23 段RAP 幾正
不過點解會咁短

港女

我大爆射yujin

點解啲鏡頭集中曬去丞延

非

睇到yujin
仲以為係安宥真添

表白elkie

韓國啲rap係循例嘅啫

真係幾正嘅

幾好聽好過No!

支持港女

港女 金毛 恩彬

g持

屌 曲BPM太慢 點解咁on9

出專輯就好

佢地再唔露肉/假仆都應該解散得...

而家Kpop就係少咗好似EXID, Girl’s Day, AOA嘅淫團